力威健身會員我送你一個字

仌

送多4個字(有殘體) 从 众  肏

我冇練下身

客服都有埋

上黎力威過你兩招啦